Smartone 寬頻 $99 完左？

之前上網有$99一個月，今日心血來潮上去睇冇左

有冇sales做到呢個價？冇就留番係HKBN

推，如只有電話plan sales唔洗覆

頭先係街見到街霸$129/1000mb?

推

Help